吹風全民勇武嗰班有冇諗過而家個問題根本唔係人數到？

而家個問題係武力不對等，俾200萬個勇武你都冇用啦

係呀 咁可以點?

舊年嘅勇武槍都唔怕

和理非嘴炮天下無敵

起碼要有勇氣先